有冇人體溫長期超過攝氏37度？

耳探平均37.3度 有時會去到37.6 - 37.8度
但係冇其他傷風感冒等上呼吸道感染病徵
有冇人都係咁 體溫經常較高？
利申 過去三個月冇外遊紀錄

屌你有事就去隔離咪撚開post啦
入嚟睇你個post又要嘥多個口罩

即係你有武漢肺炎囉🙄

想講你係蝙蝠定點？

你有事就去狗屋啦 係到講jm9

巴打一齊討論？

你老母臭閪。咪啫係發燒囉 報警拉鳩你

身體某部份發緊炎，小心d

希望你驗完冇事啦
同你都幾相似 不過冇頭痛

睇番量體溫紀錄 體溫由19年10月開始就係呢個range

問過醫生未？